我警告你林鄭 如果今次唔封關,出事將會成為有力港獨文宣

你用常識諗下都知

港獨本身唔入樓但係慢慢炒起本土意識同埋了解到中港矛盾

如果今次計謝婉雯醫生陰影之後再出現因為大陸人衝關落嚟犧牲醫護人員生命

林鄭月娥乃至整個特區政府愛國建制系統都會成為千古罪人

我可以好確切咁預料,一啖最壞嘅情況出現就會成為醫護界鼎力支時獨立,全民爭取獨立,三十萬個警察都壓唔住

立此存照

笑死 太睇得起香港人